達哥真人有177cm

頭先先6點半左右係灣仔站野生捕獲到達哥

圖？

上次都係喺灣仔撞到佢

男人都影咩

邊有。米6都冇

佢話自己有180

著厚底鞋就有

你肯定唔係176/178?

點先可以計到咁準

上次見到係176 睇黎達仔又生高左

計下角度就知

又玩報高度
我上次見到xx，頂盡170
利申: 140, 佢高我一個頭

計埋頭髮？

個頭成30CM

灣仔多時鐘